[League of Legends] 香港鬼王 一神帶四雷

是咁的 今日打咗場Ranked Game
鑽II場 單/雙排 一開波一Lv團戰輸4個頭
超級大逆風 上路幾乎要放推
不過唔知點解 心血來潮 死都唔想放棄呢一局
打吓打吓 ... 真係出現咗奇蹟

香港鬼王 Twitch直播 大師級 血鬼玩家

請大家多多支持

原來頭先唔記得開台

屌原來隻腦魔唔識郁

啱啱學剪片兩日 技術好差
可以嘅話請各位巴打多多指教
畀多少少意見我
目前打算：
1) 加片頭片尾
2) 統一翻每條片

利申：我係有開adsense有廣告
btw, 我本人唔允許任何backup

Facebook page: 香港鬼王
Youtube Channel: Crimson Reaper

附上頭先嗰場嘅完整版本
前期真係輸到仆街

開台啦開台啦 今日只打一場 鑽III 單排中

又開緊台啦~!

開台啦開台啦

發咗攻略文

遲啲整廣東話版本

內戰-4

5連勝開虐中

成個星期冇打 血月版本再buff 希望有助爬分啦

呢排都開始玩血鬼，團戰未識點打